點解日本封香港都唔封新加坡

日本人on9

因為香港係中國嘅一部分

香港抵死㗎 唔封大劣 咪俾人封

因為香港人閪

支那人會用香港做跳板

因為日本同新加坡都係疫區